有無人知呢對係咩鞋？

Jerryhaha著用
一定唔會係d雜鞋，一定係牌子
雖然我一路都以為係d普通跑鞋

Asics

Asics x Kiko Kostadinov Gel-Burz 1

邊撚個jerryhaha

Kiko 叫唔錯啦
白手興家

我都想知

Who the hell is jerryhaha?